Mantık sudur önce Ut çalıştırılır bir snuç elde edilir sonra kayıt işlemi gerçekleştirilir weights sonra utpretrainable ile istenilen katmanlar değiştiri
lip sonra tekrardan runlarnır fakat unutulmaması gereken şey yüksek learning rate verilmeli yeni eklenenlere